中資FG Offer等候區

後備方案又好 真係想入都好 而家應該有幾個fg位等緊offer 歡迎圍爐
ICBC GT (aka MT)
BOC MT
BOC GT
BOC Trainee
Haitong MT
仲有咩?

工銀今星期會出

BOC trainee in完冇消息

有個fd digital banking有消息

留tg?

幾多round interview？

Gt 人工幾多？

你放幾個位比我就有offer

which firm

有冇人有Boc trainee消息？
上星期2 vi完無任何消息

ICBC個offer係branch lol

你又係？

Why你有其他offer ?

Branch 都好做

Yes ge 但總好過冇offer

Ching有冇其他offer?

Reject jor?

有冇人take咗工銀 operations trainee offer?

haitong 點

BOC trainee

Ching 想問下interview 左未？interview 大概問咩？過幾日會in thank you

一個offer都冇

唔驚連尼住依家有曬你哋ip，
光復之後你哋死足全家都償還唔到你哋嘅叛國罪？

這就是連登

BOC Trainee 1月中In完Second In
到而家都未有消息

Bg check都冇？

番香討啦成班垃圾
係度浪費網絡資源

Innovation and optimization

BG check到有offer等左幾耐？

冇

有冇ching 依家翻梗icbc branch trainnee？好唔好做

ching 做梗定點, 想知Operations and Business Trainee 呢個branch既位會負責d咩？

ching accept咗？做梗好唔好做？

retail？

icbc 分行好唔好做

我都係分行唉 我應該唔會去做 好冇前途

未簽約？

去boc 好少少

GT ?

係 但會做死 忙嘅工

Full time? 唔係6個月個個？

IT 問乜

唔係，宜家係profession oppotunity

Ching 最尾你有冇去到？

ICBC